依架你地用開卡套定銀包？

開始見冇乜後生用銀包
利申 3年前由銀包轉左卡套 好薄好方便

銀包
卡套

卡套

銀包咁大舊

香港既支付系統, 都未去到可以完全唔帶錢出街

有時太多卡都唔知點塞好

係覺得銀包大舊姐
唔係講緊支付系統

近排卡套轉返銀包

一個唔得咪兩個

兩個都無一個銀包咁大

多卡一係

好似mrbean分底褲咁分

每日碌唔同卡包

一向都係卡套袋響屎忽，叠銀紙袋褲袋

Both

我怕煩
你仲要帶兩個出街

咁d散紙點算
唔通就咁袋褲袋咩

係

卡套。
一張信用咭 citi cash back
一張ATM card (hsbc)
身份證
五張紙幣(500x1,100x4)左右
散紙入褲袋

兩個同時用
不過常用卡放哂落卡套
冇咩事唔會拎銀包出黎

巴定C

有咩卡套好用？

1 AE信用卡
2 HSBC 信用卡
3 ID card
4 Student card
5 學車牌
6 學車白卡
7 ATM卡 citi
8 ATM 卡 hsbc
紙幣
散紙入褲袋

簿

推到有人

絲
有咩分別

娛樂性行業支付點達成

我都係, 我係絲, 銀包好薄只放cash

銀包太大不了

男人唔會帶兩個銀包咁麻煩

?

真

日日番工放工冇乜點洗錢
唔知帶咁大個銀包做咩 又銀又阻住自己做野
用卡套 袋住身份證 車牌 八達通 幾條紅衫魚都好夠

啲咩銀行卡 信用卡 又馬會卡 帶黎托柒

現金反而少用

同埋而加咁既環境 都唔想同人有現金交流
有得比卡都盡比卡 都唔知上手啲錢有冇菌

銀行卡 信用卡 身份証 學生証 完了

銀包
個銀包薄過電話
放八達通 車牌 綠卡 eps 信用卡（有時都唔帶，apple pay算）身份證 鏢卡，仲放埋銀紙
卡套感覺上好難放銀紙

apple pay

銀行卡x2 信用卡x3 身份証 學生証 完了
好多卡

好多地方唔收apple pay
會帶多兩張信用卡 怕look爆卡

太厚

無八達通 欣賞你

有冇需要帶咁多張atm同信用卡

真係冇

依架有得有機提款 帶少張

用緊呢款，擺4,5張卡，又有位裝銀紙

另外一個散子包

之前淘寶買左個卡套30蚊用左三年 有埋散紙位
個銀包已經當垃圾dum左

點解咁多人用散子包

其實有散紙都會盡快用晒佢, 但又費事就咁放落袋

卡套好易唔見，銀包大啲好放啲
利申地盤狗十幾張卡

大d下下頂住

8可以加埋入2到, 帶少一張卡

2樣都有帶

幾張atm 卡
幾張信用卡
銀仔
coupon
身分證
八達通
車牌
錢
海洋公園會員証

啲散紙同埋紙幣真係好可愛, 所以兩個都會帶出街